不知不覺，謝XX同張XX對仔已經好大個喇

大果個都成十一歲，識得上網玩電話同google
一search媽咪個名就見到uncle edison同媽咪玩警察crossplay，含撚，同全裸露鮑照片
同時又會見到uncle edison同auntie gill用舌頭清潔下體的照片
大家覺得一個弱小心靈能否承受如此衝擊？

係father Edison

分分鐘佢自己都食唔少女啦
你同佢愁心靈衝擊

爸爸一定姓謝？

你講緊謝瞻?

x2

who is 謝瞻

又要笑人又要戴撚哂頭盔咁
xx你老母咩

謝瞻
維基百科，自由的百科全書

謝瞻（387年－421年），字宣遠，一名檐，字通遠，陳郡陽夏人。東晉末年及南朝宋時期官員，南朝宋衞將軍謝晦次兄[1]。父親是司馬道子的驃騎長史謝重。謝瞻在宋官至豫章太守。

你xx完唔係比人估架 ?

唔戴就on9喇，開晒名俾人告到甩褲既大有人在

第一下睇標題以為你講緊謝_琪同張_聰

你每一樣都係講事實喎

睇到個post諗起當年舊登睇過，如果謝安琪係我老母，每日點過

以為謝安琪同張繼聰